\section{Procedimiento}

Antes que nada, el ordenador está conectado a una red con acceso internet y se le ha asigando
una dirección IP de forma manual o automática

\begin{enumerate}
	\item [1] Lanzar un navegador WEB y escribir en el buscador la dirección de la Universidad
		Nacional \textbf{unal.edu.co}
	\item [2] Lanzar el programa wireshark con los permisos pertinentes y filtrar información a través 
		de la MAC de la tarjeta de red a usar.
	\item [3] Capturar los datos necesarios de la comunicación desde el navegador WEB hasta el servicio
		de la Universidad Nacional.
	\item [4] Analizar el proceso.
\end{enumerate}
